(有圖)留低激傷你的黃牛，從錯誤裡吸收

話說小妹原本想買二張原價飛支持自己偶像
等到今日終於公開發售
用快達票9:50已經開始死Ser,不斷F5到10:50已經售罄
然後周圍搵吓有冇好心人讓飛
點知
全！部！都！係！黃！牛！

仲要明目張膽咁寫個炒價出嚟賣，最無奈嘅係一直都有人用呢啲無理嘅價錢去買

唉！我知道呢個風氣唔係一時，
啲人話「有需求有供應」
但係咪可以咁無理呀？
好多人都係好想支持自己偶像又無方法之下又可以點做？
如果循法律途徑又可以點處理？非法炒賣？

歡迎大家理性討論

自私問：如果有好心人願意原價出讓2張泰妍香港演唱會就好，唉!tg:tok007

有冇人？

食唔起炒咪咪撚睇囉
等班炒客自己慢慢去睇嘛屌你老母

所以我都決定如果無原價飛就罷

邊間教會？

叫你個/班所謂偶像，學五月天咁，check到果個位賣黃牛就唔比入場囉

啲韓國公司有五月天心水咁清就好

韓狗野 唔係好鍾意咩食炒價都要入去睇啦

算拉 睇埋啲韓g

痴撚線
真正想買嘅人買唔到反而怪佢哋
就係你呢啲撚樣助長班黃牛黨

最錯係買黃牛既人

?

有幾助長?